一人一個辨別女player

1. 靚女

食開藥
有打針
不過好難知